張振朗+楊明呢個組合真是不得了

柒撚串串扮大牌

繼續罷睇垃圾cctvb
睇你有幾撚低收視率

Dont make stupid people famous

最撚憎張振朗條柒碌

有美屍開PO宣傳, 唔驚啦

有啲似當年華仔偉仔組合

張振朗獄卒樣都做到主角

凸眼金魚

企番上行人路

柒撚到

cctvb仲有明星？唔好話去外地,行落彌敦道都無人理佢

開始日日都有還押幾個月手足上庭

大把連登仔推post

咩